女朋友話只可以二揀一

一係打飛機

一係扑嘢

叫佢幫我打飛機算
算鳩數

尋晚嗌完交

幫佢含返

打飛機

一係打飛機

一係扑嘢

請問負評 包唔包

咁都要問

緊係打飛機 爽咁多

打飛機就佢郁
扑野就你郁多
仲要諗?

樓主又呃正皮